輕鬆炒暗盤

多謝農夫山泉

屋企徐晃有幾大？